大家宜家仲有冇聽緊梅姐嘅歌？

雖然我係後生仔，但都有一直聽開梅姐嘅歌，覺得佢唱嘅歌好有女人味。最近我睇返佢喺82年新秀參賽嘅片段，發覺佢年輕個陣唔單止咁有台風，仲將《風的季節》呢首歌發揮得淋漓盡致，驚為天人
唔知大家最鍾意聽佢邊首歌？

萬珠沙Ka~

紅唇烈焰 極待撫慰

似水流年

似是故人來
似水流年
抱緊眼前人
緣份
夕陽之歌
夢伴
妖女
壞女孩
將冰山劈開

柔情慾望 迷失得徹底

《精裝追女仔2》主題曲

似水流年
聽出耳油

特別鍾意梅姐嘅《似是故人來》同《夕陽之歌》。雖然呢兩隻歌嘅風格好唔同，但係係梅姐先至可以駕馭得到，係佢先唱到呢兩隻歌特別嘅韻味出黎

梅姐百變又有女人味
以前八十年代的歌手都有氣質
之前吳若雞唱似水流年唱乜春

梅姐好細個就出嚟唱歌，係真正嘅唱家班，能夠好準確詮釋每隻歌嘅特別之處，恰當地演繹出黎
而且梅姐唱豪邁嘅歌又得，唱情感細膩嘅歌又得，最重要係佢有與別不同嘅女人味，令到每隻歌都變得好動人、感人

以前的人機會多
跑江湖又可以唱酒廊
而家無晒這枝歌唱
Busking質素參差、要出名就要做自媒體做youtuber但無乜邊個真係成功

而最死的係無氣質
梅姐的成功有先天因素（衰老母）要佢同佢姐賣唱
後天原因是香港黃金時代
歌影視三棲

似是故人來
抱緊眼前人
似水流年

想推薦梅姐第一隻錄嘅歌叫《心債》，呢首好似唔係好多後生識（利申我係回歸寶寶
唔記得邊套電視劇主題曲，細個同老豆一齊睇演唱會vcd已經覺得超好聽

香城浪子
梅姐嘅出道歌曲

我覺得孤身走我路好好聽
第一次聽聽到喊

我都係最鍾意呢兩首

梅姐個妝同條腿都好正

胭脂扣
一聽就諗起套戲嘅劇情

faithfully有冇人有聽過?
尋愛
不如不見
情敵角色